有冇人可以換容祖兒演唱會飛

Hi, 大家好, 我有2張容祖兒演唱會March 30, 480 既飛, 但係突然有野做去唔到, 有冇好心人可以換飛? 我想要Apr 8, 9, 15 既飛, 如果 category 唔一樣, 我可以補錢, 唔該大家….

有呀 有4月9號 兩張
telegram 搵我
@panhk